喺公園做運動又唔戴口罩既人是咪on9?

講緊個公園有人散步、有人坐路邊啲櫈既情況

啲運動撚覺得自己唔會中招、唔驚惹俾家人朋友

定係本身中過招想周圍播毒

利伸：練開跑，每次出外必戴口罩

當面屌柒佢未

琴日見到有人踩上公園啲凳添

可能佢對武漢肺炎免疫呢
你又唔當面問吓佢喎
你上嚟開po有撚用啊

正常人都唔會同冇個戴口罩既陌生人講嘢啦

我要個公園冇人得我一個先敢做

咪撚煩啦乜都放上黎嘈你咪唔好行過去囉關你撚事咩

不嬲好污糟，又唔會洗

做咩運動先？劇烈運動未必戴到口罩，如果你驚咪行遠少少囉

周邊都無人 戴乜鳩 户外運動豁免 驚閪

你去同777講囉

係呀
尋晚見到對面樓條傻hi打飛機都唔戴返個口罩
都唔知佢射出黎d精有冇毒既！
樓主真係屌得無錯
大家做好少少咪一早清零囉？

有人咪戴無人咪除 唔撚鋸啊

話說琴日係公園做完運動想飲啖水
咁就除低口罩啦
點知啖水都未落肚
就有個油頭毒撚行埋黎口upup
我問佢 咩話？ 佢又扮冇野對住個天空口upup
又話咩第四波疫情驚呀
打疫苗要戴口罩
都唔知佢講乜鳩
見佢怪怪地水都冇飲就走左

就係呢d防疫撚
政府封樓檢測最岩你啦
帶穩個罩落棺材
個病毒唔會消失。記得帶實唔好除

利伸：練開跑，每次出外必戴口罩

咁你仲出外?有口罩都有機會中，好危險喎，放棄埋份工啦，係屋企運動咪得，食野叫外賣送上門唔好出去食，啲野食要再煮一煮怕有病毒係度，個門口送外賣條友企過要消一消毒

你唔聽政府話重走出街唔留係屋企
你是咪戇撚鳩？

唔屌室內，走去屌室外，好反智

返工搭車搭到一米平方4條友都未驚過

我同佢都跑緊同一條lane...

邊唔關我事

唔洗返工？

冇你咁有錢呀

乜嘢防疫撚

為自己為屋企人負責吓啦唔該

政府做嘢有幾柒係人都知，但你自己唔檢點就唔好拉埋一齊講

你知就好啦

樓主老母比狗屌果陣有冇戴